［突發］Poly廚房佬疑似受不人道對待

有無東區醫護可以FC件事
廚房佬不是Condom
手足不是Condom
有無人知可以點做
如果係fake news, 幫手推到廚房佬出黎！！！
求炒車

推

幫手阿

有無東區醫護朋友

手足不是Condom

推多2下

1下

希望有FC幫推

原來去咗醫院未岀返嚟
Btw 推

拉
隔離已經有一個Po講

蘋果立場要跟進

無證據既一手一律當fake news

Push

有po講緊就由佢沉啦

請幫幫手Report開左名既 Post(回覆)
無論真定假，唔好開名plz

頭

極權國家既最後殺著，就係有理無理都送你入青山日日喂食蒙仔藥，求生不得求死不能

fake news嚟
拉